夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

唉

Ok

剛收工。食飯中。聽朝又返八點半

腳痛到而家

搞咩

go

j死

唔洗食
快訓

晚安

真訓

垃圾

888

8888

生埋水泡

著多d就慣

著咁多俾邊個睇

又如何

你d仔仔

大腸

小腸